近排日撚日食即食麵食到嘔

你啲食開啲咩
出街又冇口罩

叫deliveroo, uber eat or food panda啦。

出前一丁，印尼撈，辛辣麵 無限loop....

食即食飯

on9仔

我自從食咗出前一丁嘅即食烏冬，就好咗好多

都唔知個外賣有冇病毒

烏冬有冇配料

早餐普通煮即食麵
下就炒即食麵
晚上就咁食

啲外賣哥哥都有戴口罩，起埋佢都有意識先。

其實都無得驚咁多啦，反而日日食即食麵健康重差左會易病。

無
不過我會放嘅餃入去